隻錶停左郁分針，仲有無得整？

三十年前款，有無巴打有相熟介紹

幫幫手

青山道319號有間永行鐘錶，個老闆好似以前喺omega 做，我之前拎過隻不知名戰前機械錶去佢都整得幾好

你去樓梯鋪問啲師傅好過啦

唔該晒巴打，聽日即去

好多都水鳩我話整唔到，索性問我不如賣俾佢

隻錶老豆之前買，送左俾竹戈